好多窮撚都係大種乞衣黎

老豆做生意， 有時會搞d回贈giveaway之類
冇消費過都可以參加， 好多cheap人真係成個乞衣咁
因為電子產品易碎， 叫佢地用速遞自費廿幾蚊都話唔好， 問有冇包平郵
心諗算鳩數5 蚊包埋咪撚煩， 又叫同事寄前影相， 有啲又問可唔可以寄郵局
寄郵局係貴過平郵 又問係咪照包郵
到寄咗件貨比佢唔該都冇聲
屌你老母free件野比你可以咁撚多要求
反而有d客真係有錢， 睇佢地址住豪宅， 大部分爽快得黎有禮貌
叫老豆咪撚咁戇鳩搞呢啲活動， 根本呢啲20 蚊速遞都想慳既濕鳩廢柴唔會係幫你買野果班

唔係講緊所有窮撚都係cheap, 咪對號入座

樓主老豆貼錢買難受

根本個promotion本身有問題
緊係至少消費滿一定金額先可以john啦
香港太多大種乞衣mon住呢啲免費抽獎

不嬲都係

咪撚益啲冚家橙啦搵自己笨柒

本身淨係得門市
慢慢先做online
我都係做咗呢幾次先發現有班撚樣得閒到會開account專係share免費抽獎

Facebook有啲group係專睇住免費抽獎

波台賭波Page 大把

都係星期日既事， 未寄出好正常啫
已經有幾條撚樣打黎問幾時寄
呢個故事教訓我做生意千祈咪撚同窮撚有瓜葛

mon免費抽獎，啲人啲時間有冇咁唔值錢

關咩事
小弟做banking
身家幾千萬現金果啲連十幾廿蚊都要waive (講緊係佢自己做錯野嘅charge)
朋友間有搵5,6萬一個月 四條友搭的士都要你夾返果5蚊6蚊

呢個世界唔係個個都咁大方嘅
小朋友睇開少少啦

講緊個比例啫
頓起個阿叔款扮食鹽多過你食米咁把撚咩
dna入面有廢老基因？

五六萬一個月就已經當有錢人
charge又要幫客waive
睇你個死人樣唔係teller, 比你叻極咪rm 奶d 師奶廢老鞋底